關於黃店批鬥

其實黃店之間有利益衝突同私怨好正常
大佬 人地都係開餐廳姐 唔好個個當佢地政治組織啦
做生意有競爭有利益衝突有私怨有抹黑 有咩咁出奇
只係出現喺黃圈 個個就好似關自己事咁款
間餐廳你有份開咩 人地私怨關你地撚事咩

你唔想支持嗰間餐廳 覺得老闆有問題嘅話 咪唔好幫襯囉
如果支持 咪繼續支持 唔洗下下周圍同人講
咁多黃店 任君選擇 有咩好嘈
唔好下下都政治化好無

係咪大家抗疫困喺屋企得閒得制無野做
所以走去理埋啲三姑六婆野?
手足們 我地無本錢玩批鬥

共勉啦